諗返過往炒散覺得自己不受尊重

一年前仲讀緊書課餘會炒散當搵生活費。果時係灣仔船街既Ham&xxx做，經常性拍著一個四，聽人講拍親條仆街既full time 來幾個走幾個，我做左約一年。我覺得佢真係好仆街。
1: 平時到開檔時間經常性玩手機要人提開檔
2: 粗重野唔會做，搬野全部搵part time 做
3: 開檔落order時要叫佢set 返部機和信用卡經常冇入紙
4: 態度好有問題，做親野要人跟手尾
5: 落場自己食既野求奇放埋一邊要part time 清理
以上未到最仆街，更無良既就是自己呻完鼻涕紙巾放埋個盤要part time 拋
間野好少人，大家來果個都估到係邊個

果條仆街係四眼的

唔撚開名唔撚好貼上黎
仲要估估你老母臭閪咩

出黎做嘢預撚咗嫁啦，要你條撚屌扮狗吠都要啊，咁撚多嘢講出去做老闆囉，正式屌你老母，仲有啊
做死一世抄散狗啦